[721]一個勇武派給學生哥的信息

你班學生哥聽住，星期日行完就返去後排，前面嘅野交返俾我地勇武去做，有咩事我地去頂。香港嘅未來係你地手上，721見！

大家到時要保護好班靚仔
特別係中學生同埋銀髮
黑警係唔會再分和理非定勇武, 後生定長者
佢地係見人就打見頭就扑

721 金鐘

仲讀緊書果班真係要小心

勇武既朋友開波時請先留意附近有冇細路長者
有既先疏散佢地走

同埋要多留意隨時後排變前排
班PK依家興玩四面包抄十面埋伏

推一推

推到今晚8點

最後一推